1700 + d15s = 40C, 3700X + u12a = 53C

普通上連登溫度

我3900x 4.2ghz @ 1.287v, 用U12A 都係~5x度喎

i9 9900k + D15, 4.7gb 53度, 3.6就40度

3700x 4.2@1.375 d15s 40度

3950x 4.4@1.3v+x73=63°C
fullload上到95°C

3700x+x63 35度

你地係咪用ryzen master睇先

係

hwmonitor
無ryzen master

ryzen master準D的

都唔會差成十度啦應該

hwmonitor浮動大D

都係4~50咁跳 都係幾度姐

我ryzen master跳唔上50

manual oc mode涼過PBO (上連登同idle)

Ching電壓會唔會太高 我用1.35V都夠日常使用無死機

3700X 4.2@1.25
淨係上網 ryzen master睇40度

3700x 4.3 1.35v idle 36度
用緊x62+thermalright tfx

3800x D12S 4.3 1.35v~1.4v pbo idle 5x度
full load 78度

唔超ram可以1.35625 再低就會收皮

你超到條ram上5200？

?